「不分化 不篤灰 不割蓆」睇YouTube都一樣

宜家成個連登都係五毛 但係大家勿忘初心
不分化 不篤灰 不割蓆 唔止係發夢果時
係隨時都要咁做

你覺得個YouTube 講錯曬 好悶 似熱狗
你咪login 喺下面留言 話俾佢知
你上嚟屌 佢又未必知 又改善唔到
佢下一條都係一樣

我地宜家要發大嚟攪 要支持佢地
幫佢地做勢

佢地愈成功 就會愈來愈多人做
個圈會愈做愈大

全民做星就係咁嚟

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

大家快啲follow我IG page啦！
會有最新文宣，新聞同活動睇㗎！

IG: save_hong_kong

推

Push

幫推

push

就係要咁做
要做大個餅